政府工會唔會reference check?

非紀律部隊
如果政府想收打比你現任老細 但個老細唔想你走
講到你好廢又冇交代咁點算

其實都唔止政府工 私人工一樣
如果上局唔想你走/私怨撚
同有offer新公司講你壞話咁點計

reference check梗本on9
btw紀律部隊查全家一樣on9

非紀律部隊
如果政府想收打比你現任老細 但個老細唔想你走
講到你好廢又冇交代咁點算

其實都唔止政府工 私人工一樣
如果上司唔想你走/私怨撚
同有offer新公司講你壞話咁點計

reference check梗本on9
btw紀律部隊查全家一樣on9

只係問呢個人係咪喺度做過同幾耐

really? 咁都OK

私人工聽講係問埋做成點同點評價呢個人

搭單問，對上幾份都係做freelance ，私人公司會唔會reference check? 如果會，佢地會點check?

話唔埋 HR打去做reference check 問你做佐幾耐 搭單問埋你工作表現一D都唔奇 反正都只係順口一兩句

我知鴻福堂鳩到cheap cheap位都打比前上司check

一邊時代革命
一邊做朝廷走狗

政府班人咁懶 點會同你做reference check...

識人做Hr真係有收到政府RC信，好似做問卷咁每個項目比返分，不過幾年前唔知宜家有冇改